{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75490&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양솔바람스테이"
    },
    "text": "襄陽に位置するペンションは南大川と雪岳山を鑑賞することができる名所です。 河趙台海水浴場とサーフィービーチはペンションから5分の距離にあります。 また、周辺には洛山海岸も位置しており、車で2分で到着できます。 サーフィービーチは7分の距離に位置し、河趙台海水浴場は8分の距離にあります。 ペンションの入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙区域があるすべての客室には駐車が可能で、キッチンとレストランがあります。 また、カード決済が可能で電子レンジも完備されています。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可で保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室の料金が変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは襄陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから見える名所は何ですか？",
            "answer": "ペンションからは南大川と雪岳山を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから河趙台海水浴場とサーフィービーチはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ペンションから河趙台海水浴場は5分の距離で、サーフィービーチは7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺には他にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には洛山海岸も位置しており、車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと禁煙区域があり、駐車が可能です。また、キッチンとレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "カード決済はできますか？",
            "answer": "はい、カード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部客室で変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 463
    }
}